[中間超人]黃成智今次得番六千票！

曾經以四萬幾票高票當選立法會議員嘅黃成智
今次終於跌到得番六千票
得票率只係得番蔡東洲、伍廸希、任亮憲之流
我勸黃成智你都係快啲過主啦
唔好再做中間超人獻世啦